【豪語錄】雲喜兩「處長」笑談從政：迷雲黨政綱是如何迷暈群眾

發佈日期：2017年5月19日
相關連結:

【豪語錄】忟憎志雲厚待變臉者 擔遮王喜：非奸即盜！

【豪語錄】志雲：王喜做DJ好得人驚 王喜：鬼識韋家晴！

_____________________
《壹週刊》周五頭條 :
【瞓住嚟買】部署大半年 殺入沙頭角搶樓

近日網民選出心目中的候任官員，王喜是消防處長，陳志雲是廣播處長。

王喜因為演得多消防員，其實他真正做過的紀律部隊是警察，公眾形像不及消防。

陳志雲就真係做過政務官，曾經推辭獵頭公司廣播處長的邀請。比起電台台長，前TVB總經理，陳志雲一早超班。

大家不要忘記，他們是有政黨背景的。陳志雲是迷雲黨精神領袖，王喜自認迷雲黨黨魁。

今次真的是昏迷的迷暈，他們應該是取笑着政府的愚民政策。這對難兄難，經歷風風雨雨，笑傲江湖更好玩。